# Translations template for PROJECT.
# Copyright (C) 2013 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# 
# Translators:
# Walter Cheuk <wwycheuk@gmail.com>, 2012
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Fedora Websites\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2013-08-10 10:24+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2015-02-03 15:16+0000\n"
"Last-Translator: Kévin Raymond <shaiton@fedoraproject.org>\n"
"Language-Team: Chinese (Taiwan) (http://www.transifex.com/projects/p/fedora-web/language/zh_TW/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 0.9.6\n"
"Language: zh_TW\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: data/content/download.html:7
msgid "Download - boot.fedoraproject.org"
msgstr "下載 - boot.fedoraproject.org"

#: data/content/download.html:12
msgid "Download ISO: "
msgstr "下載 ISO："

#: data/content/download.html:12
msgid "DVD/CD"
msgstr "DVD/CD"

#: data/content/download.html:13
msgid "Download USB: "
msgstr "下載 USB："

#: data/content/download.html:13
msgid "USB"
msgstr "USB"

#: data/content/download.html:14
msgid "Download Floppy: "
msgstr "下載軟碟："

#: data/content/download.html:14
msgid "Floppy"
msgstr "軟碟"

#: data/content/download.html:15
msgid "Download lkrn: "
msgstr "下載 lkrn："

#: data/content/download.html:15
msgid "lkrn"
msgstr "lkrn"

#: data/content/faq.html:7
msgid "FAQs - boot.fedoraproject.org"
msgstr "常見問題 - boot.fedoraproject.org"

#: data/content/faq.html:12
msgid "Frequently-Asked Questions"
msgstr "常見問題"

#: data/content/faq.html:13
msgid "How do I use it?"
msgstr "如何用？"

#: data/content/faq.html:14
msgid ""
"First download one of the available BFO specific images. You have a choice "
"of ISO (DVD/CD), USB, Floppy and lkrn images. Then write that image to an "
"appropriate medium.  Next boot from that medium.  After that you're using "
"BFO!  Use your keyboard to select menus to run diagnostics, or boot a Fedora"
" installer or rescue mode."
msgstr "首先下載特定的 BFO 映像檔，可選擇 ISO (DVD/CD)、USB、軟碟及 lkrn 映像檔，然後將之寫入合適媒體。 以該媒體開機，您就已經在用 BFO！ 以鍵盤於選單選擇檢測或啟動 Fedora 安裝程序或救機模式。"

#: data/content/faq.html:15
msgid "Can I use it with grub?"
msgstr "可否和 grub 一起用？"

#: data/content/faq.html:16
msgid "Yes!  Just run the following commands as root"
msgstr "可以！只需以 root 身份執行以下指令"

#: data/content/faq.html:22
msgid "How does it work?"
msgstr "原理是什麼？"

#: data/content/faq.html:23
msgid ""
"BFO was started by boot.kernel.org (BKO) and combines a series of recent "
"technologies to produce a new boot stack.  The glue that holds everything "
"together is ipxe.  Users familiar with pxe will find ipxe very familiar.  "
"Latest versions support several protocols beyond just tftp.  We are using "
"http to transfer files around.  The basic steps are as follows:"
msgstr "BFO 由 boot.kernel.org (BKO) 啟動，結合一系列最新科技製作的開機軟體程式。主要關鍵為 ipxe。熟悉 pxe 者會覺得 ipxe 很面熟。最新版本支援 tftp 以外的許多協定，但主要以 http 傳送檔案。基本步驟如下："

#: data/content/faq.html:25
msgid ""
"Download the boot.fedoraproject.org media fitting your preferred boot "
"method."
msgstr "在 boot.fedoraproject.org 下載符合您喜愛開機方式的媒體。"

#: data/content/faq.html:27
msgid "burn ISO images to a CD-R or DVD-R"
msgstr "將 ISO 映像檔燒錄至 CD-R 或 DVD-R"

#: data/content/faq.html:28
msgid "write USB image for a USB stick"
msgstr "將 USB 映像檔燒錄至 USB 隨身碟"

#: data/content/faq.html:29
msgid "write Floppy image to a 3.5 inch HD floppy"
msgstr "將軟碟映像檔寫入 3.5 吋高密度軟碟"

#: data/content/faq.html:30
#, python-format
msgid ""
"lkrn image for PXE booting, grub booting and in conjunction with kexec "
"(c.f.: <a href=\"%s\">pxkxc</a>)"
msgstr "lkrn 映像檔用於 PXE 開機、grub 開機以及和 kexec 一起使用 (參考：<a href=\"%s\">pxkxc</a>)"

#: data/content/faq.html:33
msgid "Boot from the medium you created."
msgstr "以所建立的媒體開機。"

#: data/content/faq.html:34
msgid "It will first configure network via DHCP."
msgstr "會先以 DHCP 設定網路。"

#: data/content/faq.html:35
msgid ""
"After network is configured, it will go out to our boot.fedoraproject.org "
"website and download the menus and other prompts from us"
msgstr "設定好網路之後，就會連接 boot.fedoraproject.org 網站並下載選單及其他所需資料"

#: data/content/faq.html:36
msgid ""
"Those boot menus will then be displayed to the user for selection.  After a "
"selection (like install Fedora 12) the regular boot process takes over just "
"as it would had you booted from normal local media."
msgstr "然後會有開機選單供您選擇。  選擇之後 (例如安裝 Fedora 12)，會轉為像使用正常本機開機碟的普通開機程序。"

#: data/content/faq.html:38
msgid "Why should I use BFO?"
msgstr "為何要用 BFO？"

#: data/content/faq.html:39
msgid ""
"The BFO downloads are very small and once you have them, you'll rarely have "
"to download more.  Even as more versions of Fedora come out, you just boot "
"from your image and they will appear.  Users with fast internet connections "
"will have the best experience with BFO.  They basically replace having to "
"regularly download large ISO images and burn them to disk."
msgstr "BFO 檔案很小；而且一次下載，長期享受。 就算有新版 Fedora，以該映像檔開機新版本就會出現。 有高速網路連線的人會用得最高興，從此毋須再下次大件頭的 ISO 映像檔及燒錄光碟。"

#: data/content/faq.html:40
msgid "What is required?"
msgstr "有何要求？"

#: data/content/faq.html:41
msgid ""
"For all image types, you need a working DHCP in the network you use it from "
"as well as HTTP internet access. To use the ISO, a CD/DVD burner. To use the"
" USB image, a USB stick.  Floppy and lkrn images are also available."
msgstr "所有映像檔類型都需要網路有 DHCP 以及 HTTP 網際網路連線。要使用 ISO 檔，則要有 CD/DVD 燒錄器；要使用 USB 映像檔，則要有 USB 隨身碟。 另外也有軟碟及 lkrn 映像檔。"

#: data/content/faq.html:42
msgid "Does BFO replace the installer or anaconda?"
msgstr "BFO 是否代替了安裝程式或 Anaconda？"

#: data/content/faq.html:43
msgid ""
"No.  BFO is also not part of Anaconda.  BFO is a way to load the installer "
"via network.  Normally users download a large ISO image that contains all of"
" the installer bits.  BFO is a smaller booting method that downloads the "
"installer bits at runtime.  In theory with BFO one iso download can install "
"all future versions of Fedora."
msgstr "不是。 BFO 並非 Anaconda 一部份。 BFO 以網路載入安裝程式，通常使用者要下載包含所有安裝軟體的大 ISO 映像檔。 BFO 較為小巧，只會按需要下載軟體。 理論上只需下載 BFO 一次即可安裝所有新版本的 Fedora。"

#: data/content/faq.html:44
msgid "What about the Live CDs?"
msgstr "有 Live CD 嗎？"

#: data/content/faq.html:45
msgid ""
"At this time booting Live CDs is experimental and not available.  We hope to"
" have them available soon."
msgstr "開機 Live CD 尚處於實驗階段，還未可以下載。  我們希望可以盡快提供。"

#: data/content/faq.html:46
msgid "Why won't BFO boot?"
msgstr "我的 BFO 為何不能開機？"

#: data/content/faq.html:47
msgid ""
"BFO uses ipxe so it's not actually booting a Linux kernel at first.  As "
"such, some drivers and devices may not be supported.  If this is the case "
"for you please check upstream at http://etherboot.org/ for bug updates, etc."
"  If you feel a bug or device is supported but not working in BFO, contact: "
msgstr "BFO 使用 ipxe，故並非一開始就以 Linux kernel 開機。故此可能有些驅動程式和裝置未能支援。如發生此情況，請留意上游之 http://etherboot.org/ 看看有否更新。如認為某些裝置應該支援卻沒有支援，又或有其他問題，請聯絡："

#: data/content/faq.html:48
msgid "Where can I find the BFO sources and configuration?"
msgstr "哪裡有 BFO 源碼和設定檔？"

#: data/content/faq.html:50
msgid "Where do I report issues?"
msgstr "如何報告問題？"

#: data/content/faq.html:55
msgid ""
"At this time booting Live CDs is experimental and not available. We hope to "
"have them available soon."
msgstr "現時可用作開機的 Live CD 仍屬試驗性質，尚未提供。希望盡快完成。"

#: data/content/index.html:7 data/content/index.html:10
msgid "boot.fedoraproject.org"
msgstr "boot.fedoraproject.org"

#: data/content/index.html:11
msgid ""
"boot.fedoraproject.org (BFO) is a way to boot hosts in order to run install "
"or other types of media via the network.  It works similarly to a pxeboot "
"environment."
msgstr "boot.fedoraproject.org (BFO) 為以網路進行的安裝方式。 運作原理與 pxeboot 相近。"

#: data/content/index.html:12
msgid "BFO welcome screen"
msgstr "BFO 歡迎畫面"

#: data/content/index.html:13
msgid "BFO is based on the work of the BKO - "
msgstr "BFO 建基於 BKO 的成果 - "

#: data/content/index.html:13
msgid "To download BFO please select BFO Download along the left side menu."
msgstr "要下載 BFO，請在左邊選單選擇「下載 BFO」。"

#: data/templates/foot.html:9
msgid ""
"&copy; 2013 Red Hat, Inc. and others.  Please send any comments or "
"corrections to the <a href=\"mailto:webmaster@fedoraproject.org\">websites "
"team</a>."
msgstr "&copy; 2013 Red Hat, Inc. 與其他人。若有任何意見或需改正之處，請寄信給 <a href=\"mailto:webmaster@fedoraproject.org\">網站管理團隊</a>。"

#: data/templates/foot.html:12
msgid ""
"The Fedora Project is maintained and driven by the community and sponsored "
"by Red Hat.  This is a community maintained site.  Red Hat is not "
"responsible for content."
msgstr "Fedora 專案由社群維護和運作，並由 Red Hat 贊助。 這是由社群維護的網站。 Red Hat 不為內容負責。"

#: data/templates/foot.html:15
msgid "Sponsors"
msgstr "贊助商"

#: data/templates/foot.html:16
msgid "<a href=\"http://fedoraproject.org/wiki/Legal:Main\">Legal</a>"
msgstr "<a href=\"http://fedoraproject.org/wiki/Legal:Main\">法律條款</a>"

#: data/templates/foot.html:17
msgid ""
"<a "
"href=\"http://fedoraproject.org/wiki/Legal:Trademark_guidelines\">Trademark "
"Guidelines</a>"
msgstr "<a href=\"http://fedoraproject.org/wiki/Legal:Trademark_guidelines\">商標指南</a>"

#: data/templates/head.html:7
msgid "Fedora"
msgstr "Fedora"

#: data/templates/sidebar.html:10
msgid "Navigation"
msgstr "導覽"

#: data/templates/sidebar.html:12
msgid "Home"
msgstr "主頁"

#: data/templates/sidebar.html:13
msgid "Download"
msgstr "下載"

#: data/templates/sidebar.html:14
msgid "FAQ"
msgstr "常見問題"

#: data/templates/sidebar.html:16
msgid "Website Language"
msgstr "網站語言"
